議會得返建制派，都咁多單新冠，班議員點做嘢架

作為藍絲我好撚失望

作為中衲我都好撚失望

仲未再派錢，搞撚錯

明明已經獨大，點解仲反彈

藍屍logic：call左200幾萬人出黎簽名支持人大
點會唔爆群組感染

藍屍本身就係港豬嘅延伸
佢地相信政府 不怕
更加唔覺得立法會係用黎制衡
分分鐘以為立法會係政府嘅一部份

冇晒反對派拉布仲唔派錢等咩
應該好易過啦

唔派錢咁要啲議員做乜？

開會就食餅，市民就快屎都冇得食